在晴朗的一天爆粗 算唔算最高質網台

星矢陷阱 呢段就好多人都聽過

其實平時都高質，希望多D人聽

我集集都有聽
不過好多人想佢地集集都講時事，但有時佢地講下歷史，講下週邊嘢都幾好，因為屌黎屌去個仆街政府都係一撚樣，真係屌到口臭

Terry 好撚好笑

聽terry 9up 佢D 法西斯諗法已經笑到 gap gap 聲

呢排講果D痴撚線政綱，又係勁好笑

講歷史好d 政治就不了

聽Terry屌啲TBB劇同埋支那片笑撚到痴咗線

但覺得terry既爆seed位唔係次次都咁自然
有時真係覺得為爆而爆
不過依然高汁

仲有阿tim，多謝你執頭執尾又錄又剪

雖然我唔認同佢地d左膠政見
但坦然佢地真係好過好多所謂網台
我自己差唔多都集集聽

Double penetration

Jeffery = 離地左膠
Tim = 泛民
Terry = 本土

Agger
今日屌七警

terry 成日講社會冇愛，雖然好左膠，但其實冇講錯

真心高質